屈福特降班既話 會唔會星散？

屈福特呢隊西波贏過我曼2:0

如果降班
甸尼、迪路菲奧、Sarr、聰明仔、殺龍霸何去何從？

賓科應該係唯一冇得走個個

升班馬列斯聯、西布朗會唔會係佢地既逃生路線？

咁多個球員 我最欣賞係Sarr
文尼同鄉 無限體能又高速

中型班首選 隨時勁過奧巴美羊細佬奧巴美芬

左迪路，右sarr，加個有創造力中場已經唔錯

甸尼去踢英冠啦 垃圾

我偉碧黑降臨

賓科

邊到星

個老闆咁做

降班把啦

樓主數漏咗黑帝

Deeney咁老冇得走架喇
反而賓科雖然老但做後備龍門仲綽綽有餘
Deulofeu同Sarr就走硬啦

Doucoure 應該大把隊會搶

窮人版耶耶托尼Doucoure

咩星？

sorry
咁黑B 可以去邊

Pereyra 其實唔 差

好似今季先去😮

回家

返曼聯
黑B >>>> 因哈路

吹到咁多勁人又降班

冇防中冇後衛 前場幾多勁人都要降班啦

Roberto Pereyra
Sarr
Doucoure
應該有人要

如果想開心 為甚麼需要等
法籍神鋒怎得分 我韋碧克降班

條老板真係世界級on9黎，班球員唔會同佢博命

唐卡尼 都幾實用